{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046384",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 오시리아펜션 (일출스팟) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約の際に追加された人数やオプションは、お支払いは直接現地でお願いします。 人数を超える場合、追加料金が発生することがあり、最大人数を超えると払い戻しはできません。 ペット同伴の予約は不可能であり、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間は他の利用客のために守らなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償が発生する可能性があります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければならず、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合は、自動的に予約をキャンセルすることがあり、再予約する必要があります。 入室の際にはペンションで提供される多くの特典が利用できます。 バーベキュー場からは海を眺めながらバーベキューを楽しむことができ、ワイファイも使用できます。 駐車はペンションの前や庭に駐車でき、周辺にも駐車可能な場所があります。 ペンションは海水浴場の近くに位置し、海水浴を楽しむことができます。 海釣りをご希望の場合は事前に予約をしなければならず、周辺の観光地としてはロッテモール東釜山店、海東龍宮寺、海雲台海水浴場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約の際に追加された人数やオプションの支払いは、どこで行いますか？",
            "answer": "追加された人数やオプションの支払いは、直接現地でお願いします。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の予約は不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は他の利用客のために守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間は他の利用客のために守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火方式の調理や個人炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は避けなければなりませんか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければならず、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合は、自動的に予約をキャンセルすることがあり、再予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室時に特典がありますか？",
            "answer": "入室の際にはペンションで提供される多くの特典が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場からは海を眺めながらバーベキューを楽しむことができ、ワイファイも使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンションの前や庭に駐車でき、周辺にも駐車可能な場所があります。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはロッテモール東釜山店、海東龍宮寺、海雲台海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "海釣りを希望する場合、事前に予約が必要ですか？",
            "answer": "海釣りをご希望の場合は事前に予約をしなければならず、周辺の観光地としてはロッテモール東釜山店、海東龍宮寺、海雲台海水浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 691
    }
}